下一代 iphone XI 感覺好唔老黎

你唔買大把人買

一開始個個話樣衰，之後個個都走去買

會唔會出中國版叫「 iphone 習」

而家apple真係完全冇創新 全部野照抄android

好撚樣衰呀屌

都2019啦 仲有傻仔信呢D”概念圖”

明唔明樓主話唔老黎乜？

行街見到朋友用會打招呼
你都係用iphone 習 ?
我都係 !

我都幾信佢係真

可能人地叫 iPhone 11 呢

iPhone 雜種

今年又無5g
又係intel晶片
仲要無大更新

真系等下年好過

都2019 應該唔會仲有人追手機呀 除左有錢仔

d鏡頭擺位真係好on9

啲所謂嘅流出圖會越嚟越真

話係真嘅就唔買 最後咪又係狗衝

林志穎買咗Dummy機未
佢買咗就可以confirm

都6月啦 仲有傻仔唔信呢D”概念圖”

11R 定 X 勁D

係囉，唔知咩廠連冇得換電，cut3.5mm同m額都炒呢呵

iphone4吹到今日都有人信

XR已經勁過X

等下下年啦

iPhone係手機業界環保先驅喎，華為淨餘物資可以重用

之前唔信,呢幾年我信,因為好真吓

iPhone 7 plus可以再戰一年

如果又係 M額 , 真係唔掂
依家只係為個品牌而買, 話比人知用 IPHONE . 做生意見客用.
一係大陸佬, SHOW 自己有錢, 中產人士

AN 機 自從推出 845CPU 果堆新機都好掂.
班廠家推出各種全螢幕款式,有心去做.
呢期中階機 個樣同高階機一樣樣,
唔似 IPHONE 分得好清楚 , XR 送比條粗邊比你, 用XS 果班話窮撚先用.
但係窮撚都要比成 6千幾.

用 IPHONE 有一半都係為咗品牌, 你老味用 XR , 真係晒錢, 比人睇唔起, 把撚咩 , 我只係講事實, 但你地都要面對

點解R版得兩個鏡頭都擺四方形
唔係而家xs咁擺？

apple都轉型啦 電話電腦咪繼續食住腦本算囉 唔使煩

...

你快d走係連登講apple壞話會被人咬

根本就垃圾機，已經冇哂一種wow既感覺
都明點解啲人仲堅持要買iphone,同時代已經脫哂節

好襟用

講咗m字額會玩足五年 因為faceid

原來咁多人為品牌買
我為個系統買炸

max未 習媽死，不安

成班傻系果粉加到十萬一部最好

呢樣真 iPhone用家表示近排睇左Samsung啲機都有啲心動

死死地氣都係走咗去買 然後繼續屌鬼

3D 影像
投影keyboard
冇邊”制”
邊樣有出過？

唔係我唔想信 係真係冇

M額食撚屎
Apple幾時有技術整走m額

隻紫色發生咩事 我阿婆都唔撚用啦

價錢方面幾可信不過一定係999美金起錶

個post既討論內容同topic完全冇關

Innovation

平左

炒咗條女之後如果d價格都仲係咁高就真係唔知講咩好

M額真係好撚趕客

iPhone 出乜都會繼續用，無辦法，最多雙飛

1 影完相成班喺度air drop，冇iPhone攞部Macbook出嚟收相？

2 部機收埋幾個cryptocurrency wallet，大面額嗰啲真係唔敢用android

3 android永遠冇可能好似iPhone咁順。咩855 845嗰啲用過啦，真係唔係同一回事。淨係海苔條都柒到pk啦，完全接受唔到出到s10仲成條海苔條hide咗佢仲難控制，根本唔intuitive。最好用反而真係華為，因為佢抄iPhone抄到十足，但其他廠好似特登要整到同iPhone少少唔同，費事俾人話佢抄嘢咁。好似大學做功課，有晒source但唔可以同source完全一樣咁，求其搵啲嘢改

痴撚線... 你估呢到大陸咩, 咩都唔比講
唔啱聽就反枱, 打鳩我

你估連登仔係大陸佬咩, 一唔啱就打醫生, 打空姐,
呢到唔會有人學大陸文化掛.

買部電話都要理人點睇

系你老母

你應該係學生哥, ...其實...廢撚事理你
一部小米, 一部 IPHONE ,
你呢種思想, 係你心目中所有名牌, 大品牌都係垃圾,
你應該唔係 APPLE 客戶群

英雄所見略同
特別係華為果到, 抄到最足係佢, 最好用既an機就係佢, 其他根本唔好用, 懶特別但勁唔實用
最後根本無選擇, 得番iphone好用
an機硬件成日用黎打飛機, 用來個順暢度根本無得同iphone比, 我唔係有fd開電話鋪免費比我試用, 真係比佢呃左入局

打算入黑色機

連老都錯
唔使討論？

xir 可以扮xs

快啲email去Apple,叫佢改第二個名啦

有咩game/app係android先有？
但我諗到好多係ios先有，無計ios真係多d高質apps，電話硬件差都要硬食

有幾年係中
班仆街富士康手腳唔乾淨

有冇錢同追手機係兩回事嚟

有frd住公屋，成日換機
女友住別墅，用緊iphone 8

Mon爛左，諗緊整唔整好再打兩年

話iPhone 唔創新 垃圾個班 一係打手無用過就9UP,一係就用慣android ,扮乜野理性分析姐
iPhone 個賣點係最勁嘅CPU/GPU+唔錯嘅相機+大路嘅功能 + IOS 穩定性 流暢度 同自家生態。加埋如果你有多過一部APPLE DEVICS 係手基本上已經好難脫離到。
成日話iPhone 無創新，Android devices 有幾創新? 呢2年除咁SPEC 打J ＋個外觀改一改,我都唔見有乜功能非用不可, 有好多直頭多9餘,咩 samsung infinity display/後cam升降/反轉,又話加條導熱管落SOC度 等等。
加埋一講到security 除咗iOS相對比較sucure, android 邊間廠可信?
可能好多人買機睇性價比，但相對亦有班人係睇eco system / security etc.
我就雙修開an+ iPhone, S10 都用過,, 一開頭俾部s10 所謂創新嘅功能吸引咗用咗一排，主力機最後都係用返部XS
唔係話AN機唔好, 而係擁有整個apple eco system 之下根本無動力轉會,亦唔覺有乜吸引非用不可。

其實貴都唔係問題, 我淨係想蘋果喺香港出. iPhone Upgrade Programme, 就算條數係同樣網絡商一樣分開 24 個月, 我都想喺蘋果做多個喺 網絡商做.

話人扮理性分析你咪又係唔理性分析

我又寫我理性分析？好明顯我係雙修用家角度分析啦

有兩部一千蚊都唔使？咁平？Thanks Gay Cock！

就黎有6隻眼大家都好愛蜘蛛俠

6s開始已有全中多年
6s/x/xs全中

得ip7/8係估唔到出感壓式touchid

吹到無得比真係笑撚左

硬件跟本分別唔大

仲話唔流暢

講足10年都講緊同一樣野

你唔悶我都悶啦

上YOUTUBE求其搵條片睇下已經知條友ON9

iphone 好就好在生態/安全/私隱真係屌打N機

但唔會係硬件 SOR

不嬲都係雙修

Best of both world

十分認同 三星機先叫型

iPhone:845?

太過平，太平民價啦。跟本買完都唔會得到女女羨慕既眼光。如果下一代低價5000usd，我可能會考慮下。

有咩咁唔老黎呢？

老老豆豆穿洞仲7過m字

平左幾舊水

畀狗買

同班廢老三毛講。「蘋果向現實低頭，生產習iPhone, 以歌頌習大帝治理國家能力。」

我諗班人打住交搶住買。

等iPhone XX啦20年一定落重本大更新

你條柒頭由房屋台燈到手機台，今天iPhone 一定大賣

年

Iphone得返個系統姐

試下開放個ios畀人用睇下仲有幾多人會買

到時剩賺app store同周邊錢

俾人知你用緊新機

係唔老黎， 用華為好d

你咁講就錯 係講an機壞話先會俾狗追住咬
d人柒咗又唔認 本身笑下咪算
佢地好鬼認真架 會專登搵料追撃返你iphone
真係頂佢唔順

完全冇科技感

講咗接收唔係煙條問題

個os愈改愈垃圾

I6s ios11升上12變倒水電

Iphone買系統

习 R 同 习有什么区别？

以前iphone d保密真係估唔到新機係點
但近幾年d流出都中哂

你走先，呢度有我頂住

China 唔 launch

Crypto wallet 係BTC Ether果啲？
平時有咩場合會用Crypto 交易？

可能好似winning咁過咗winning10之後就用年份分呢
以後叫iphone 20xx

Crypto攞嚟儲啫，香港仲未普及做交易

Android個系統感覺好唔安全，過一萬蚊嘅crypto我唔會用android。純粹感覺問題。感覺上就係iPhone好難hack，android好易

我都用梗

好正

Holy Xi
All Xi
Don’t give a Xi

iPHONE XI
XI JENGPING .......

f vvv b c

支那仔先會咁諗
真香港人邊會識呢d支那拼音

X->XS->XI->XIS

講埋下下代都得

XI 係永續型號

An機想轉IOS
但如果係真
又唔係好想轉呢部
硬件可以接受 但個鏡頭擺位真係太冇美感

諗起要用3,4年呢部嘢真係唔係好想

iPhone X 金色版實拍圖流出？12 名洩密蘋果員工遭逮捕
| 柔之拔 | 15-04-2018 08:40 |

咪on9喇，以前4月已經準確流出。
現在apple越做越差，流出真機有幾出奇

點解唔用返阿拉伯數字

Steve Job 如果返生咪會再死多次

勁過又點 又厚又肉酸 勁都係勁個少少

因為支那人無商業道德
過多幾年搬曬去印度希望好啲

你睇WWDC 其實都仲keep到驚喜
只不過一部份leak係做coding analysis分析到
睇beta release多咗啲咩items少咗咩support去估

見到條邊都唔開謂，點解會有人接受到

iPhone點夠***型
iPhone M額就柒，An機用就係型
打窿機如果係Apple出班An狗肯定咬死人

個個話唔買
樣衰
到最後咪成班沖撚住去買
成班傻閪

你理得佢
反正都一定有人買

根本去到發佈前2，3個月個堆流出，特別係望落冇乜特別個d都中

天馬行空果d就多數都係假

冇可能唔流出

傻豬黎
依幾年黎獲獲都中

iphone X 2017年出過喎
點樣2018年4月15號流出實拍圖呀

iPhone 屎